（武漢肺炎）中国排除60歲以上中国人打中国疫苗

中國武漢肺炎疫情再起，該國也已在北京、山東等地對重點人群接種武肺疫苗，但令人傻眼的是，竟然只限18至59歲人士接種，最需要優先接種疫苗的老年人卻不能接種，此外，孕婦、哺乳期婦女與高血壓、糖尿病、惡性腫瘤等慢性病患者也排除在外，官方表示須等進一步臨床實驗結果而定。中國網民獲知後急問，「疫苗安全嗎？實驗數據公開了嗎」。

殺子文化？

ok留畀香港啲廢老打先

CCTVB唔係吹奏緊支那疫苗咩
點轉彎好

明明老人先係高危，後生死亡率唔高，根本就唔急，而且疫苗好大可能打左仍然會有傳染能力，就算後生嘅打晒 都減低唔到老人感染機會

因為驚老弱既打完容易死撚左搞到疫苗數據好難睇

無廢老 無貧窮

只有健康既人先可以食既藥

唔關事，主要係廢老係社會垃圾黎浪費社會資源

可以既話支那不知幾想老人死撚哂

好熟蟈情